請del post, 無遮到朋友d名

絕 對 不 能 成 立 獨 立 調 查 委 員 會

唔該哂連仔

幫推